晴天行雷嚇撚死，係咪啲咩先兆

個天光殘殘
啱啱突然間行雷
唔知係咪大陸撳錯咗個氣候制

風和日麗旱天雷
愛你變成害死你

天滅中共

落啦落啦

旱天雷

行咗好耐

轟呀

係落雨既先兆

落未

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

死因聆訊啊

777 要普測，天怒